約定夢幻島好急收工？

11集 甘多內容 就甘輕輕帶過

改到同漫畫完全唔同
比人屌到飛起

漫畫完得咁好都要改